點解任賢齊唱歌咁好聽都紅唔起？

點解紅唔起？

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

你同陳偉霆點解會紅得起

其實有無人係有紅起過

一線鷹

譚仔腔

邊個黎？

康師傳冰紅茶代言人
以前去街都會飲

對面的

深深太平讓你深深傷心

楚留香

往前一步是黃昏，退後一步是人生

獌獌的爬在沙灘上數着浪花一朵朵

周柏豪六天

如果冇字幕都幾難明佢唱緊乜

好聽?真係唔覺

聽國語版啦 幾好

狂風吹 大海嘯

咁都叫唔紅？樓主係00後？

90 年代尾00年頭勁紅喎

好難聽呀！

你總是心太軟